[認真Post] 想同世界情色王大和解！！

對於連續兩次將佢撚到不似人型，本人深感抱歉。

希望我地之間既恩恩怨怨，可以當粉筆字咁刷左佢。

以後見面當見唔到大家。我唔想上波台都唔認真，唔好玩

粒水王俾人當狗咁撚

Ok

頭寒了

book 場出黎簽和解協議

我無所謂啊

睇下世清放唔放得低

世清

和？你叫北韓同美國打和啦 因住第三次世界大戰呀

男人老狗唔好咁撚小器啦

我就無當過你敵人，你就同我不共戴天，我真係最多當你你玩具渣

完全對你無一絲敵意

屌你老母爆閘狗

大家渣渣手啦

你當我玩具？我當你係隻生滋狗渣

某人係咁開post 邊個小氣啲啊

咁就唔好咁小器喇，大家渣渣手解決佢，我唔介意出錢係酒樓擺返半圍，點睇?

唔好聊笠水王打架
一拳打撚死你啊

老鼠真係無敵
無恥則無敵

你食埋佢啦
你死果日 我擺一圍請流浪狗食

因咩事 有冇link

咁BI點計

真係好有誠意同世清大和解，大家都係中國人，血濃於水啊

依d狗仔自己一個個時都唔閪敢吠啦，依家都縮返佢老母閪度劈低世清唔理了

我宣佈，一陣00：00後，只要世清唔好再煩鳩我追我數，我就唔撚再搞佢了

呢鑊真係老鼠屌打條笠水狗
高下立見

屌你老母呀臭老鼠
舊登個名已經臭哂，而家係到扮大袋正柒頭
你同世清都係笠水狗，不過人地笠一次你笠足三次仲聲大大呀
你老母生花柳比狗屌生著件垃圾出黎

認真，你覺得我care個朵係香定臭咩

咪撚再爆閘屌你老味

咁你叫世清唔好煩我啦，佢煩我，我就煩返佢架喇

煩你就要煩其他人？你啲邏輯好得 抵你弱智

你care唔care關我撚事，不過你真係好撚柒，你老母閪仲閪撚過啲大陸佬

唔煩到其他人點比到壓力佢地放返條狗帶落你度啊

縮返入狗竇啦

sorry世清，語氣重左

我地和解啦好嗎?

真係抵你弱智

我真係弱智
所以你唔洗做錄音機講咁多次

龜頭𠝹十字咪和解

條撚屌自己三條數唔撚找係到屌人，笑撚死

爆閘搞到皇迷好撚驚啊
求下你唔好再煩啦

收皮啦老鼠

世ching唔係好好打既咩,果時仲bin到人去老母個閪度架

呢句撐返你

世狗條冚家產又笠撚左成日水 所以話隻撚隻蝗狗都係弱鳩智

收皮啦垃圾 係邊度講野洗唔洗同你單聲呀 成隻狗咁撚樣

hi波台曱甴

老鼠，比面我，唔好再搞love囝ok?

佢搞鳩我叫我找數啊屌

佢出黎道歉兼應承唔好再煩我咪唔搞佢囉

老鼠次次屌鳩佢都勁多正皮

理鳩佢啦 扮撚曬野話同我講和 笑撚死咩

開頭就痴埋班小圈子度扮晒大佬咁撚樣拎波台個朵出去威周圍聊事鬥飛

講撚到自己幾好打幾好柒幾有料
惹埋cc台d癲狗出黎比人兇幾句就語無論次咁死兜爛兜話自己斯文人。

屌你老母最後要認柒笠水

依家有咩衣郁出成個怨婦咁單單打打，屌佢老母波台假膠走數都認真追鳩我數。其他人追都仲話講得去，屌你老母佢條笠水狗追我數就擺撚明私怨想反cup啦
仲要比我cap埋圖返狗兜班馬出黎話擺明做鳩我

依家又比人撚狗撚到不似人型就不停做人肉錄音死唔斷氣咁撚樣，男人老狗做到佢咁閪肉酸真係少見

收皮啦波台曱甴 世界情色王

理撚得你啦

唔講和咪唔撚好講囉，比埋個下台階你都唔撚識珍惜

慢慢做我地既玩具啦波台曱甴

你連狗都不如咋垃圾 靠惡靠大聲 以為好撚威咁

繼續扮唔care囉，累你一次粒水就記足
半年柒下柒下咁想反cup

含撚啦小器鬼

得你一個夠唔夠抽啊，返狗兜call馬明刀明槍做鳩我啦波台曱甴

世ching真係笑死人

2&b 唔係唔比面你啊，我真係誠意講和架

佢條柒頭死唔斷氣咁撚樣出黎jer住晒渣

call極
想問下果位清 找左數未

溝左未啊

唔好溝唔到就當找左數啊

會員巨乳人妻10：30前入黎，我學吳剛師傅吞炭！！

LIHKG @ Android

擺撚明走數，咁點!?

賤種風格黎

無恥囉點啊老鼠

擺撚明啦，你唔係以為我care你話我無恥下話

屌佢老母將班死蝗狗逐隻人道毀滅啦柒撚到

波台曱甴班馬能力咁撚弱既，叫埋班2打6出黎都唔知做乜鳩，搵個似乎少少都無

波台曱甴班馬能力咁撚弱既，叫埋班2打6出黎都唔知做乜鳩，搵個似樣少少都無

生滋蝗狗興玩人格分裂 B_xxxxxx條撚樣仲要開po屌人走數

老鼠痴撚線嫁

你去到咁盡佢點駁呀
波台大撚把人都走數9up都無人屌
佢老母拎黎同佢串柒柒比

係波台做真心膠 仲要突個撚頭出黎獻世

老鼠無恥得黎毫無破綻
抵你威

成個皇狗post咩又係燈完就算
我又唔見笠水狗圍內追數啦

笠水狗呢？

笠水狗同成堆賤種蝗個格一鳩樣咁賤
無恥得黎又冇料

老屎痴撚左線

老鼠比面我放過牙gap ok?

想知點先算有料

最起碼唔好串柒柒但真係有事上黎笠水先啦

自己有數找足然後先去追人數咪有料囉
賤種笠水狗唔會明

真心 其實車狗同皇狗一樣賤

笑你老母瀨屎咩

平時做開做隻曱甴爛頭卒依轉家出黎扮中立，我屌你老母閪啊柒頭

無辦法唔支持老鼠
隻世界笠水狗扮撚哂大朵
周圍扮熟搞小圈子聲大大
比人笑笠水就話唔知頭唔知路要收聲
正一弱智仔黎 影衰啲皇迷

今次係最唔弱智ge一次狙擊

搞老鼠真系撩鬼攞命🤢

老鼠今次大勝

希望波台曱甴今次真係縮返係個狗竇度互含算啦，公海唔撚岩你玩啊

咪撚再煩鳩我

引用佢一句說話

下次做架兩之前搞清咩事先啦
唔關你事就收下皮
再比我見到你係波台串柒柒 我bin撚到你縮入老母閪

唔好打打殺殺啦
大家當大家透明ok?

呢段夠哂屈g

和事老

無事真係唔好搞老鼠

佢有無限時間回po開po，又有超強意志

根本唔夠佢玩

過來人現身說法

7公頂撚住呀

有冇人贏過老鼠

同老鼠玩係要生命值硬接
輕則損失金錢，失去家庭朋友時間，失去工作熱誠，分分秒秒部住個mon
重則精神失常，安慰自己老鼠係粒水狗係廢柴，以為全世界都唔明白你，勝利者係自己
但之後你仍舊會對住個mon，根本抽離唔到
我都係食左藥先咁清晰打到呢篇野出黎

最好波嘅鳩白都輸

召喚鳩白

HI

樓主高登連登都矛人多佢抽

咁你而家知道點解迪斯高唔再上波台未？

笑死我

笠水笠到要玩埋依d精神勝利法。
鬼唔望你有報應
唔講以為邊個c9上緊lihkg

老鼠

點解會有報應 走數？蝦弱智人士？

跌落地下都要拿返揸沙

笠水狗比老鼠撚到一幢都冇

新潮文

十卜

條友縮左入狗竇

仲駁嘴？

寧得罪雲加莫得罪老鼠

支持世ching 唔和解

十卜老鼠再一次屌柒佢

而家我手足世ching唔撚和解咁點撚樣呀

未解決和乜撚和合石同你賀壽就得屌你老母

支持老鼠肅清波台毒瘤

佢簡直係波台癌細胞

以後叫佢波台曱甴

呢樣先最屈G
咩超強意志即係無恥啫

做隻曱甴既爛頭卒，仲要唔撚收錢個隻

你仲賤撚過生滋狗

你手足牙笠咁多痛腳係佢手 抵俾人bin返入狗竇啦

呀笠係柒既
但起碼都知恥認衰仔
邊似得老鼠笠完水都仲咁無恥真係無得輸

你咬我食啊屌你老母

欣賞你都要屌人老母咁惡
扣你口德100分

我賤撚過你？冇撚嘢下話？

繼續笠水啦 無人識你呀

Push

25狗

佢知恥?咪搞笑啦

老屎真係兩登唯一一個唔可以得罪既仆街
型能到 花式撚狗

撚仔

佢兩個歡喜冤家黎

老鼠唔好比佢停！

正常人點會贏到老鼠

老鼠係無論幾多人點樣屌佢 佢都會同你撐到尾
笠水狗係多人屌就縮起個龜頭扮死狗, 返到狗竇圍埋堆狗度多返D膽氣又伸返個龜頭出黎吠, 再俾人大力拍到個龜頭瘀左就死死地氣返去話鬼唔望人地有報應....

咁樣叫做知恥?
隻隻賤種蝗都係無恥加文盲黎

形容得好好笑

牙笠走數但知衰開post道歉之後再串人走數所以係無恥
老鼠走數但撐到尾一句係走你數就算所以係型係無事
Goodest logic
你老母咁就賴撚哂所有皇到真係邏輯王者喇

借D意屌鳩皇狗

老鼠咁樣叫做知恥?
隻隻波台狗都係無恥加文盲黎
logic:老鼠on9=全部波台會員都係on9
香港蘇格拉底

兩邊都唔叻，打和啦

系

.

渣維哥

和左未

老鼠收皮啦 恰d手無寸鐵既人就靚 食屎啦

隻揪啦

和解未

未

🤦‍♂️

25仔

-,-

樓主扮大方想同人和解但比人拒絕係度發老脾

屌你老母邊撚度襯家啊，你係曱甴黎渣

曱甴

lm

B哥！

推